Игра "МегаКвест" от компании "ГореПрограмс Корпорэйтед"
 Игра представляет собой программу на C# в стиле небольшой бродилки, в которой игрок должен найти квестовый предмет, после которого считается, что игра пройдена.
 Игрок также может проиграть, если он попадётся в лапы страшного монстра.

Запуск игры:
 Для запуска игры необходимо запустить файл MegaQuest.sln.

Требования для запуска:
 На компьютере должна быть установлена среда разработки программного обеспечения Microsoft Visual Studio.

Описание глазами пользователя:
 При запуске программы в консоль выводится приветственное сообщение. Для продолжения нужно нажать кнопку ENTER на клавиатуре.
 Сверху появляется текст, в котором описывается комната или какое-то событие. Ниже расположены варианты действий ("Доступные действия"), 
один из которых должен выбрать пользователь с помощью цифр на клавиатуре и подтвердить выбор действия с помощью клавиши ENTER.
 При вводе цифры или другого символа, которому не прописано доступное действие, (с последующим подтверждением) выводится текст "Неверная опция".



